如果有大鑊野大型衝突前全民put過夜，可唔可以拖lum個市？

我諗番起當年魚革前 我put過假期， 新年開電視見到打到飛起，我係笑到嘴角合唔埋

見黑警比人打到飛起，我d貨又升到飛起

於是諗如果有下次大鑊野（831後續，10月1end game大戰）

全民Put（可能需要更多中產參與）

星期一開市可唔可以造成恐慌性跌市？
又可以賺番少少錢
賺左既錢可以比受左傷/拉左既前線

前面班人玩火魔法玩得更投入（燒多兩架犬車 聽日個市就跌多幾點，打撚死狗狗跌多一百點，當然 比狗狗開槍打都會跌多好多點）

最好撞埋侵生加關稅

Call左証監

就係唔知犯唔犯法

樓主應該未炒過股

CallPut/牛熊只係賭馬，完全唔影響隻馬跑得快定慢

我 elaborate 一下
恆指升跌係由幾十隻成分股升跌幅再 weighted average 而得出，而個股升跌係多人買或多人賣而定，同 put 完全冇關係

唔好講犯唔犯法

容乜易俾大戶夾到春袋都爆

沽空？

你都on9,
侵侵發個tweet "Just had a good phone call with president xi", 夾你恆指800點
恆指好多中資股, 示威唔多關事

沽個原理唔係= 借入正股並沽出，如果正股跌 你就可以以低d既價錢買番隻正股再還左佢 而賺差價咩

牛熊就真係唔知

係

你put 得，都要有對家。對家好難唔覺，而且對家都有風險管理。
好難做的。
所以你所講既野只會發夢先會發生。

睇下有幾大鑊囉
如果玩到開真槍 我諗國家隊都夾唔番個市上去

個個都put邊個做你對家呀

我唔知係你真唔識定假唔識

如果買call同埋put嘅金額係一樣，發行商就唔使做嘢，坐定定有錢袋
但係如果買put嘅金額多過買call， 發行商唔會同你對賭， 佢只係為咗賺手續費賺差價
發行商必然要對沖， 即係喺現貨市場沽空相關資產， 簡單嚟講就係沽出期指

所以你市民大量買入put輪，熊證， 會間接令到發行商需要睇淡後市， 從而拖冧個市

你講得冇錯 但你只係講岩左發行商既角色，借錢比你地開沽期指
但係還原基本步 期指係零和 你要沽就要有人渣期指。
更何況你呼籲大批老散沽期指，大戶挾唔挾死你？
最後就算你睇牛熊街貨 邊邊多就殺邊邊 你幾時見過邊邊多就有利架 打仗呀而家？

你真係當個莊死嫁wo 搵幾個莊夾一夾 你地d錢都輸晒啦 送錢

係想買野比手足就拎put果舊錢買 仲直接啦

你呢個意思係沽空，唔係沽/put
得幾間證券有得做，而且都幾多限制

唔敢估計可行性，始終香港人成日都可以出奇制勝
先觀望睇下其他人有咩意見

好多人連股市點玩都未識

咁呢個就借去到鬥錢多既問題 你想沽空 人地比唔比你賺？沽空機構都唔係次次贏啦

#16 已答咗你
建議你可以望下牛熊街貨圖，睇下每日幾多散戶畀人夾死

只能講香港炒股機制仲係唔成熟
美股你要沽空係牛牛撳個掣就得
港股大戶市，有生之年應該都做唔到